地盤真漢子：o靚仔今次企返係我地後面啦！！！

大家都知依家好多行業都呼籲緊8月5日一齊罷工

各位做建築、做工程既戰友，如果仲考慮緊唔同因素（例如怕俾人炒、唔開工搵少左錢等等）既話，不如試下諗下呢兩個月香港發生咩事。

我地200萬人上街，垃圾政府莫視民意，唔理我地既訴求。每個星期我地都出黎控訴政府，有好多戰友亦受傷同被補，更有44個戰友控以暴動罪，當中有好多都係年輕人。既然年輕人願意為香港衝，打工仔可否唔返工？

我地要話俾政府聽，我地無因為暴政既催淚彈、橡膠彈、布袋彈而嚇怕。

係呢一刻，我地更加需要團結，我地呼籲大家8月5日參與罷工！

重要罷工資訊

但係要記住！！！！人多就係最大既保障！！！！！
與其係度怕，不如一齊叫身邊既人一齊罷工！！
全城一齊罷佢老母！！

一齊參與建築及工程界人士既自發罷工聯署！
團結建築及工程工人！一齊8月5日罷工！ 聲明：
工程界及建造業罷工集會telegram gp:

-----------------------------------------------------------------------------------------

【表態，是作為港人的基本道義】2/8白手帶行動
8月2日齊齊自製白手帶，寫上「8月5日罷工」字眼，以示對8月5日罷工的支持。

和理非終極升級罷工反送中telegram channel:

推

致敬

唔該小朋友列好隊跟住哥哥後面唔好走散

好man

[拋磚引玉] 外國出手不是夢

八五罷工，罷佢老母！！！

香港人加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

TG group

多謝真漢子

地盤佬既體格同埋專業知識，有力一戰

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

罷工呀

唔好意思，外行人
想問下除左連登仲有無邊到有相關消息？

地盤兄弟不嬲係真男人

由細到大都好尊重佢地，好過好多衣冠禽獸

推!!!!!!!!

[85罷工] TG Channel:&nbsp;

[85罷工] 入返自己行業tg group傾行動

公務員/公職人員
1.&nbsp;
2.&nbsp;
3.&nbsp;
Channel:&nbsp;

金融業 銀行業

保險

資訊科技

醫護人員聯繫組

工程界及建造業

CX ground internal only 同路人

香港設計師譴責聲明 公海

社福界

飲食業

零售

會計

運輸物流

教育界

航空業

廣告

旅遊

物業管理

Admin & HR

建築師及建築設計師

消費品及奢侈品 (後勤/廠) (FMCG/Luxury)

法律

藝術及文化

Headhunt/Recruitment

音樂界

電訊業

酒店業

0
0

Push

Pish

做過排地盤 呢排失業
成日去發夢

!

Y40 啱唔啱？

為咗香港，8月5號我會罷工，你呢？

番一日計一日錢 咪當搵少日錢 好閒

好 決定搵少日 我地撐你

我係香港人，我會罷工

地盤佬

電燈仔支持8.5罷工

一向都覺得地盤佬可以好型

我哋由612開始爭取成立獨立調查委員會
不過，我哋從來冇討論過委員會由咩人去組成
好多人分析琴日中共為成立獨立調查委員會開綠燈
我哋係時候開始討論當中嘅細節

試過有法官判示威者以胸部襲警後，相信大家都明白香港有好多紅底法官
所以獨立調查委員會一定唔可以只係有本地法官組成

我地要嘅獨立調查委員會係
由國際專家、聯合國，甚至海牙軍事法庭嘅人組成

拒絕港共自己人查自己人

要由國際專家調查事件

我係地盤佬，我支持罷工

［廣傳］ 有咩人組成獨立調查委員會？！

8月5 我要罷工

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

50都OK

地盤佬齊晒裝備，都只係工作需求
警犬都吹唔佢地唔脹

扎鐵 釘板 水電 燒焊 前線有大用

支持

跟判頭驚西咩

push

身為地盤佬我就會罷嘅，不過唔好咁大期望雖然有唔少係撐我地嘅，但都仲有好撚藍絲廢老，我公司基本上9成都係深藍日日都講打撚死哂班𡃁仔就啱
6月到而家除左公事都無乜同啲同事工友講過野

感覺好多上一代深藍廢老做地盤

一定罷啊

721之後都好多師傅屌差佬
仍然有啲4-50屌後生仔

真喺仗義每多屠狗輩！

班仆街直頭話打得好，係度傾揾乜打，完全無諗過有一日自己或都自己屋企人會係比人打果個
一跑睇一路話打得好，痴撚線

果班真係無撚得救 佢地直情話元朗白衫係黑衫扮

電燈公司電話公司工人掘路真係要小心D, 千祈唔好掘掘吓路鑿斷咗狗屋嘅電纜, 你知啦, 大熱天時, 無冷氣無電腦無電燈好慘架

罷佢老母

無奈我工友一係深藍
一係就話唔返工無飯開

支持8月5日大罷工

推！

職安真漢子 好man啊

地盤佬 其實同警察 差唔多
都是讀唔成書去做, 你期望佢地有幾高文化??

利申: 讀唔成書, 做左九成地盤

啱呀
救港要緊

師兄簽左聯署未

要職業安全帶齊裝

做地盤起馬有骨氣
但係做狗 打住正義既旗號 其實係到知法犯法

判頭罷市？？

又咪打份工, 骨咩氣

做到成身腰酸骨痛 真係有骨氣啦

屌.一聽到廢老藍絲言論就想打7佢地

屌你老母朱仔成 賣豬仔你就叻

帶埋裝俾手足

唔係，我打工仔

真男人 支持你地

嘩

冇得唔返
唉
真係好等錢洗

地盤大哥

不要灰心。叫得幾多得幾多

發夢好多地盤佬默默企前線

全香港有40萬地盤佬
有人去示威遊行唔出奇

一齊參與建築及工程界人士既自發罷工聯署！
團結建築及工程工人！一齊8月5日罷工！ 聲明：
工程界及建造業罷工集會telegram gp:

只把年輕人和警察
我們這群年輕人

可唔可以唔用年輕人 用返 香港人etc

而家睇落去似世代之爭 實際上係香港人同不義政權嘅鬥爭
你限定喺年輕人只會令人覺得呢啲係年輕人嘅事 唔關佢哋事

巴打啱
睇下文宣組改唔改到
我係文宣gp拎

佢地無選擇做狗已經好有骨氣啦

我要罷工

唔好意思入嚟阻一阻大家
8月9號咁重要嘅文宣點解完全冇人講幫我推一推上熱門
［推啊］8月9日和你飛一連三日夢遊機場接機旅程

Respect
#我會罷工
#8月5大罷工

真漢子

不要只推,試著說「罷工要加不合作運動」 偏地開花 各自爬山

未簽既幫手簽下 唔一定有用 但唔做一定無

【白官聯署：美國應該停止出口人群管制裝備予香港警察】

感激!

香港人 唔好放棄!
__________________

*8月2 : 公務員罷工集會
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
返工放工幫手air drop
停止前線義士受傷被捕

我地要真普選 不要空降假特首

只要分判罷，大判冇工人幫佢做野

本公司的則師⋯仍然吃唱玩樂努力工作

*7月30 : 地鐵不合作運動
*8月2 : 公務員罷工集會
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
停止前線義士受傷被捕

做地盤已經好辛苦 上街都要你地頂前面

【突發】我正式宣佈全民派傳單軍隊全面進場！！！！

企係我後面 一齊守護香港

[遍地開花] 建造業及工程界8月5日大罷工，香港人站出來

好man 濕哂

借個位
［突發幫推］港大人又有聯署 幫手吹雞護送校長去遊行！！！！！

罷呀

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會

留名學野

8.5見

地盤兄弟先係最強
有咩勁得過佢地？
非常支持
保護學生
真係要靠你地呢班職安真漢子

默默放張傳單係佢枱

因為我地係香港人

大家一齊救港

真漢子我愛你地

呢排send 相成日唔小心夾多左一兩張文宣

#我係工程佬
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會